假冒男友玩矇眼性愛遭毆 無恥賤男竟反告傷害 av劇情

得了便宜還賣乖！張姓男子亂撥電話獵女，找到1名家住高雄的女子，竟假冒是對方在外地工作的男友，因工作壓力大想玩矇眼性愛紓壓，女子心疼答應並依要求脫光矇眼，張男竟這麼輕易的登門入室與她發生關係。一周後他又提出要求，女子這回忘記矇眼，見到張男嚇了一跳，急叩楊姓男友救她，同時將他留置家中，楊男趕來將他痛扁一頓，結果反被告。

楊男痛扁40多歲張男後，陪女友提出妨害性自主告訴。然而在檢察官做出不起訴處分後，張男也反控女子涉犯私行拘禁罪，並控告楊男涉犯傷害罪，台北地檢署調查後依傷害罪起訴楊男，女子則處分不起訴。
去年7月間，家住北市的張男，以隨機撥打手機門號的方式找尋女性，最後還真的讓他連絡上1名家住高雄的女子，由於這名女子的楊姓男友在北部工作打拼，2人南北相隔且平時忙於工作不常連絡，當女子接到電話後，誤以為是男友，張男則順勢假冒女子男友，自此以後，張男每天假裝是女子男友，天天CALL她噓寒問暖。

去年8月5日，張男又打電話給女子，表示最近因為工作壓力大得喘不過氣來，想要休個假到南部找她紓壓，張男還提議要求女子脫光衣服、矇上眼睛，大玩一場激情、刺激的矇眼性愛，過程中還要她全程矇上眼，不可拆掉眼罩，如果她不願意，他就不會南下找她。女子心疼男友，答應了所有的要求，並於當天晚間10點30分，依照「男友」指示，全身只有眼罩，光著身子，並將門鎖打開在房裡等侯，張男因此輕而易舉的登堂入室，與女子大戰了300回合後離開。
嚐到甜頭後，張男意猶未盡，又再次提出矇眼性愛的要求，這回女子雖然答應了，但因為忙著其他的事情，只脫光衣服，沒在約定的時間矇上眼睛，等到張男從半掩的門闖進女子的房內，女子見到嚇了一大跳，發現上次的矇眼性愛竟然不是男友而是他，當場崩潰痛哭，打電話向男友求救，並要張男留在家中等候男友到家解決問題，如果張男不從，就要當場死給他看，張男怕鬧出人命，只好乖乖待在女子家中。等到女子的楊姓男友從北部火速前來後，將張男痛打一頓，並且陪女友提起強制性交告訴。
這起妨害性自主的案件，經橋頭地檢署調查後，認為張男利用詐術假冒女子的男友，施用詐術使告訴人陷於錯誤，再以矇眼性愛的方式與女子發生性關係，並未以暴力脅迫或違反其意願，因此並不構成《刑法》強制性交罪；至於是否構成「詐術性交」，刑法的構成要件是被害人在性行為發生時為已婚狀態，必須是被告施用詐欺讓被害人誤以為是自己的配偶，才能成立，而告訴人當時未婚，並不符合，檢察官認為全案應屬民事侵權行為，因此處分不起訴。
就在不起訴處分確定後，玩弄女子的張男展開反擊，向台北地檢署提出告訴，指控女子當天對他私行拘禁，另外又指控女子的楊姓男友毆打他涉犯傷害罪，台北地檢署調查後，認為女子是為了自己的名節要求張男留下來，並無私行拘禁的犯意，因此處分不起訴，至於楊男被控傷害的部分，因為事證明確，檢察官只能依法起訴。

男友，帽又戴又要俾人告

估啱地方

成件事咁撚神奇

台北市+1

楊男好撚慘

癡撚線地方

淫到咁

大戰300回合，屌到反皮都唔知不是男友

尹志平

痴撚線

最on9係叫佢唔好走又真係唔走

真係好睇過av 情節

全身只有眼罩，光著身子，並將門鎖打開在房裡等侯，張男因此輕而易舉的登堂入室，與女子大戰了300回合後離開。

M字腳等人屌

以為男友來整次3p

女子見到嚇了一大跳，發現上次的矇眼性愛竟然不是男友而是他，當場崩潰痛哭，打電話向男友求救，並要張男留在家中等候男友到家解決問題，如果張男不從，就要當場死給他看，張男怕鬧出人命，只好乖乖待在女子家中。

第一時候奶下個臭西先

男女都痴撚線

兩次之間同男友無聯絡既咩？？ 一定有內情

同埋完事都無拆開個眼罩？咁撚奇

想問與女子大戰了300回合後離開係點數出黎

on9

這起妨害性自主的案件，經橋頭地檢署調查後，認為張男利用詐術假冒女子的男友，施用詐術使告訴人陷於錯誤，再以矇眼性愛的方式與女子發生性關係，並未以暴力脅迫或違反其意願，因此並不構成《刑法》強制性交罪；至於是否構成「詐術性交」，刑法的構成要件是被害人在性行為發生時為已婚狀態，必須是被告施用詐欺讓被害人誤以為是自己的配偶，才能成立，而告訴人當時未婚，並不符合，檢察官認為全案應屬民事侵權行為，因此處分不起訴。

咁樣呃西屌都唔係刑事

綠帽吧

同香港個d 假電話話你係大陸犯法一樣

（笑）

台灣真好玩

成件事好可疑wo
1. 打電話要搵到個男友咁岩係外地工作既已經難
2. 冇理由會係唔識對方下傾到計又冇比女方發現
3. 聲都唔一樣啦下嘛
4. 真係全程戴眼罩？由個男人一開始已經戴？
5. 真係發生左上面既事，搞野都唔會feel唔到同男友唔同掛

好明顯係仙人跳啦

女性朋友話，插入時feel到男人賓州形狀，硬度及大小分別，而且插速度同喜好花式每人不同

真，只係深淺就好易分，high位到唔到一試就知，仲有習慣，頻率

唔怪得成日得分成功
D官同法例廢撚到仲衰撚過印度 印度直接行私刑

我地幾時集體打電話,呢招好過垃圾speed dating

有冇人覺得條女其實好cheap
姑且當成件事唔係騙案，真係男友咁樣同條女玩
全程矇眼，300回合過後，完事，條仔就走。
根據個內容，條女係第二次再玩，唔記得矇眼先知真相。換句話講，第一次扑完野，條女都冇解開眼罩，亦即係條仔南下扑完野發洩完，冇噓寒冇問暖，就離開。條女連條仔一眼都冇望到過。
但條女依然接受，仲可以有下一次

條女偷食完扮野姐

垃圾國家

台灣真是一個...

果然寶島 不意外

垃圾地方

真係識玩

個女嘅高手黎
為咗偷食用計謀送自己坐監

痴撚線 條女係咪智障黎

台妹信一成都嫌多

9打電話又會知條女住邊？

問條女住邊都知唔係自己男友啦下話

台妹真笨定扮撚哂野?

呃閪屌屬於民事侵權